彩嫚算唔算係高階版仁美(牙包)?

好似係elon mask個仔godmather 勁能尾機

(advanced)

(basic)

樓主弱智

Gowon屌打牙包

解散在即, 早日轉會..

你娛台top10公道..

我地wiz*one一定Strong Hold到最後。

izone = lost cause

IZONE to the moon

real...

is..

牙包始終有日本妹嘅魅力..

佢柯爛屎..

我食哂

真係幾似